apple watch 3 vs 5

價錢差一半

有無巴打選擇緊？

諗緊
想買5
心電圖同always on 👍🏻

5啦 4開始個款圓碌碌好睇D

5

個 mon 都已經係兩個 level，上年用緊 3 都忍唔住 trade 4

4有無得平

差少少錢，我建議買新嘅好

5 個 mon 大好多，如果市面有 4 嘅尾貨都可以考慮

琴日買左5 開心使用中

淨睇通知買3夠

用緊3 成日要叉電

其實係咪都係得一日貨仔
咁多代都係

淨係時間買部電話都得 連登真係多石丹理

電子野有新買新 2019買AW3 =iphone8 過氣考古文物

唔係份份工都方便拎電話出嚟

待機狀態
一日只係去左30%

預左日日充嫁啦

咁你唔會放係屋企擺成日又唔充電架嘛
你出得街戴既
點都係得一日
唔通返到屋企見仲有50%唔充？
擺到第二日得返20%又點夠用
所以係咪都係要每日一充

除非你話朝早返工到放工已經無電姐

平一半wow

用黎收message 控制下music player

可以2日一叉

未用過Apple watch既話可以買隻S3試下先

由其夢遊

所以咪話除左窮諗唔到你唔買5買3既理由囉

有新買新 諗都唔洗諗

5 啦

岩呀
你賣左iPhone 11 Pro出pixel 4未?

唔戴住訓 訓緊教由佢差 其實無咩難度
Btw S5 如果always-on 仲食電 起碼食多20%

無咩原因揀 3
5 剩係外型都贏啦

AW4 ， 兩日差一次電。

睇樓豬需要
本身無用開AW 但想入手玩下
ECG always-on fall-detection唔係must
4甚至3都好夠

最簡單就係有錢就買5, 冇錢就買3

返完成日工仲有65-75%

無理由返到屋企都唔叉呀？

起初聽到有ECG 好期待，到更新完 first release 之後就用ecg 次數都唔知有冇5次

同埋要平放靜止先準

on9 唔撚同牌子
你個比喻真差

用緊note 買apple watch會唔會好多功能用唔到？

可以熄 但5/4代錶面size 大3代30%
而且3代u太廢 load個運動健身apps都勁耐

咁準備入手Airpods pro

咪玩 用galaxy watch仲好

返屋企訓覺用3最膠果隻 返工出街就帶5 ceramic

用apple watch 一定要配合 iPhone用

我會晚晚差
Apple自己都預你會overnight整nightstand mode

on9仔 9唔撚搭8

又係你自己要有新買新
就出Airpods Pro你咪應該要入手?
如果你覺得無需要 咁同樣道理樓豬純粹想入手玩玩 都無必要最新?

講經
每晚差就實夠用
我朝早八點用到夜晚十一點都係用左50%

係呀 我會入手 airpods 兩代都有
出新點解唔入手？

你係樓主？做咩要代表人發言
有冇必要係你決定？

所以話鬼知佢幾多日一叉
反正晚晚叉

我鐘意舊design 方方地

唔差在果千幾蚊，直上watch 5啦

aw3三日一充

可以買隻 g shock 玩了